一人一個繼續食m記嘅原因

我先好食

窮

諗唔到

comfort food

有幾comfort?

回憶囉，雖然佢用料已經改咗好多次
味已變

Junk food不了

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

m記D女經理

間唔中食下都ok🤔

宜家仲有後生嘅做咩？

炸薯嘅油
烤牛肉嘅油脂
同麵包茄汁芥末酸瓜一齊喺口入邊猛趙
一路隊埋杯可樂
二十六蚊買到果份滿足感係抵到爛

我唔明點解宜家去食m記，都俾fd話.....

岩呀

m記剩係掛住mcflurry 其他不了